原來巴塞無球迷，波台竟然無巴塞post

巴塞fans都係5毛 siufa liy

搵清楚？

有無link

燒緊波杉啦， 邊得閒開

個post開左超過3個月，公海唔會見到

[球會上下齊齊整整暨黑警最緊要人有事] 巴塞隆拿球迷討論區 (337)

系 笠咗

巴塞係咩球隊黎？

二線 唔識好正常

有咩好笑過畀P牌撚到笠水改名？

就係畀同一個P牌撚足2次

樓主開個咪有

三個月都推唔爆就收嗲啦

早排先推爆一個你柒咗

咁算 唔好推

好

發覺你講野永遠都冇證據

你唔睇下活囝俾我撚到發老脾
定係睇唔到唔計

因為巴post之前喺第二到開咗
呢個係新post嚟，我求下你唔好柒真係好辛苦

收皮啦天氣狗
死返kfc執盤啦屌你老母啊

首先 個po唔係佢開

想知下次渚日文字哥甩到P先
定係天氣狗搵到frd囝埋堆先